「齊來推論」強姦人單野仲有無人跟進

成件事鬼到咁
但好似過左一排咩消息都無晒咁

話吊頸死個單

推

香港人不意外

無啦 破左案

無人理架啦

Push

死無對證
警察就算查到野都唔會公布,除非搵到真兇

港人善忘

推一推 都想知件事仲有無下文

殺朋友嗰幾個war game友有冇消息
偷運可卡因幾條Mk有冇消息

返工啦 屌

無人理架喇
日日搵浩頂上頭版
邊有人記得呢d野

黑警正仆街

擺明私了左
重跟乜姐

死者呀哥都收哂聲，擺明比人恐嚇過。